好撚悶 有冇倫敦友/去旅行既出黎食飯

Soho屌下飯食一齊

下星期黎旅行

soho有咩好食？

係king cross附近hostel住緊

第一日黎倫敦

今日去左文興食飯 伙計好似好閪